觀塘綫又壞，垃圾

下午3時37分，由於何文田站附近有訊號故障，觀塘綫列車駛經油麻地站至何文田站路段時需要慢駛，觀塘綫來往黃埔站及調景嶺站的行車時間預計需要額外10-15分鐘。

現時觀塘綫月台上的乘客較多，候車時間亦會較長，港鐵呼籲乘客預留充裕時間。港鐵職員現正進行搶修工作。

99%準時率